# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.


### onception ###

Ce projet se décompose de deux sous projet : 
- Back_end Spring boot 
- Front_end Angular

Compilation & Déploiement

sur le souprojet Front tapez les commandes suivantes : 
-<code>npm install</code>. 
-<code>ng build</code> 
--<code>ng serve</code> 
sur le console.

sur le souprojet back tapez cette commande suivante sur une console: 
- <code>mvn clean</code> 
- <code>mvn install</code> 
- <code>mvn spring-boot:run</code>

La démo sera disponible sur http://localhost:4200/